有咩方法可以keep住講野唔傷喉嚨

感覺上一日係咁keep住講野 就算飲水都好痛

你發現到就真係要公開啦

有咩方法可以keep住行路對腳唔攰